msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-12 23:30:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-13 00:27+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/Properties/PropertiesViewModel.cs:138
msgctxt "Properties"
msgid "Loading properties..."
msgstr "正在载入属性..."

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/Properties/SessionObjectPropertiesViewModel.cs:129
msgctxt "Properties"
msgid "There was a problem loading properties of the selection."
msgstr "加载所选内容的属性时出现问题。"

#. Log message displayed when an operation has been canceled
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/TemplateGeneratorHelper.cs:34
msgctxt "Log"
msgid "Operation cancelled."
msgstr "操作已取消。"

#. Message displayed when an exception occurs while generating a template
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/TemplateGeneratorHelper.cs:41
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/TemplateGeneratorHelper.cs:59
msgctxt "Log"
msgid "An exception occurred while generating the template."
msgstr "生成模板时发生异常。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml.cs:28
msgctxt "Title"
msgid "Project selection - {0}"
msgstr "项目选择- {0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Services/VisualStudioService.cs:90
msgctxt "Message"
msgid "An error occurred while starting Visual Studio."
msgstr "启动Visual Studio时发生错误。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Services/VisualStudioService.cs:99
msgctxt "Message"
msgid "The session currently open is not a Visual Studio session."
msgstr "当前打开的会话不是Visual Studio会话。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:21
msgctxt "Settings"
msgid "Always delete {0} without asking"
msgstr "始终删除{0}而不询问"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:22
msgctxt "Settings"
msgid "Always save new scripts without asking"
msgstr "始终保存新脚本而无需询问"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:25
msgctxt "Settings"
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:26
msgctxt "Settings"
msgid "External tools"
msgstr "外部工具"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:27
msgctxt "Settings"
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:28
msgctxt "Settings"
msgid "Tools"
msgstr "工具类"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:34
msgctxt "Settings"
msgid "Default text editor"
msgstr "默认文字编辑器"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:38
msgctxt "Settings"
msgid "Shader editor"
msgstr "着色器编辑器"

#. IDE: Integrated development environment (http://en.wikipedia.org/wiki/Integrated_development_environment)
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:48
msgctxt "Settings"
msgid "Default IDE"
msgstr "默认IDE"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:52
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before deleting assets"
msgstr "删除资源前先询问"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:56
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:57
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before reloading assemblies"
msgstr "重新装配件前先询问"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:61
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:62
msgctxt "Settings"
msgid "Automatically reload assemblies"
msgstr "自动重新加载组件"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:66
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:67
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before saving new scripts"
msgstr "保存新脚本之前询问"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:70
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:72
msgctxt "Settings"
msgid "Crash report e-mail"
msgstr "崩溃后发送电子邮件"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:75
msgctxt "Settings"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:79
msgctxt "Settings"
msgid "Reset"
msgstr "重启"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:81
msgctxt "Settings"
msgid "Reset Game Studio layout"
msgstr "重置Game Studio布局"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:86
msgctxt "Settings"
msgid "Use effect compiler server for mobile platforms"
msgstr "将效果编译器服务器用于移动平台"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/EditorSettings.cs:90
msgctxt "Settings"
msgid "Automatically reload last session at startup"
msgstr "启动时自动重新加载上一个会话"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/ViewModels/SettingsViewModel.cs:115
msgctxt "Message"
msgid "Some changes will be applied after you restart Game Studio."
msgstr "重新启动Game Studio后，将应用某些更改。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/ViewModels/SettingsViewModel.cs:125
msgctxt "Properties"
msgid "Select a settings category."
msgstr "选择一个设置类别。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Settings/ViewModels/SettingsViewModel.cs:136
msgctxt "Properties"
msgid "There was a problem loading the Settings page."
msgstr "加载'设置'页面时出现问题。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/Behaviors/DragDrop/DragDropBehavior.cs:25
msgctxt "Message"
msgid "Can't drop here"
msgstr "不能放在这里"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/ValueConverters/ContentReferenceToUrl.cs:25
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:299
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:372
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:572
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:626
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:693
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:717
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:750
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:764
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:947
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:973
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:999
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1014
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1079
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1305
msgid "(Different values)"
msgstr "(不同的值)"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:478
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to use the selected template because it is not an asset template."
msgstr "无法使用所选模板，因为它不是资源模板。"

#. Error message when the template generator of the selected template is unreachable
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:543
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/PackageViewModel.cs:526
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:277
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1127
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to retrieve template generator for the selected template. Aborting."
msgstr "无法为所选模板检索模板生成器。中止。"

#. Title of the AddAssetWindow
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:550
msgctxt "Title"
msgid "Add asset…"
msgstr "添加资源…"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:671
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't create assets in multiple locations. In the solution "
"explorer, select a single directory or package to create the asset in."
msgstr ""
"Game Studio无法在多个位置创建资源。在解决方案资源管理器中，选择一个目录或包以"
"在其中创建资源。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:684
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't create an asset here. In the solution explorer, select a "
"directory or package to create the asset in."
msgstr ""
"Game Studio无法在此处创建资源。在解决方案资源管理器中，选择目录或包以在其中创"
"建资源。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:690
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't create an asset here because the selected directory or "
"package can't be edited. In the solution explorer, select a directory or "
"package to create the asset in."
msgstr ""
"Game Studio无法在此处创建资源，因为无法编辑所选目录或程序包。在解决方案资源管"
"理器中，选择目录或包以在其中创建资源。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:757
msgctxt "Message"
msgid "Read-only folders can't be cut."
msgstr "只读文件夹无法剪切。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:773
msgctxt "Message"
msgid "The asset {0} can't be deleted. {1}{2}"
msgstr "资源{0}无法删除。 {1} {2}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:805
msgctxt "Message"
msgid "{0} can't be deleted. {1}{2}"
msgstr "{0}无法删除。 {1} {2}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:849
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to cut or copy a selection that contains a folder and one of its "
"subfolders."
msgstr "无法剪切或复制包含一个文件夹及其子文件夹之一的选区。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:918
msgctxt "Message"
msgid "Select a valid asset folder to paste the selection to."
msgstr "选择一个有效的资源文件夹以将选择内容粘贴到其中。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:932
msgctxt "Message"
msgid "This package or directory can't be modified."
msgstr "此软件包或目录无法修改。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:1384
msgctxt "Message"
msgid ""
"This location is invalid. Please select a package folder in the Solution "
"explorer."
msgstr "该位置无效。请在解决方案资源管理器中选择一个软件包文件夹。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:1390
msgctxt "Message"
msgid "Drop files"
msgstr "删除文件"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetCollectionViewModel.cs:1452
msgctxt "Message"
msgid "These files aren't supported."
msgstr "不支持这些文件。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetViewModel.cs:582
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to rename asset to '{0}' because an asset with the same name exists "
"in the same directory"
msgstr "无法将资源重命名为' {0} '，因为同一目录中存在具有相同名称的资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/AssetViewModel.cs:589
msgctxt "Message"
msgid "Unable to rename asset with an empty name"
msgstr "无法使用空名称重命名资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/DirectoryViewModel.cs:104
msgctxt "Message"
msgid "This package that contains this folder can't be edited."
msgstr "包含此文件夹的软件包无法编辑。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/DirectoryViewModel.cs:142
msgctxt "Message"
msgid "Unable to rename folder. {0}"
msgstr "无法重命名文件夹。 {0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/DirectoryViewModel.cs:167
msgctxt "Message"
msgid "A folder with the same name already exists in the parent folder."
msgstr "父文件夹中已经存在一个具有相同名称的文件夹。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/DirectoryViewModel.cs:188
msgctxt "Message"
msgid "Path is a device name"
msgstr "路径是设备名称"

#. Message displayed when the previous attempt to load the startup project failed. {0} is a file name
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:134
msgctxt "Button"
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:135
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:688
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:728
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:985
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1498
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1578
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1609
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1650
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:83
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewPackageWindow.xaml:31
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:35
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:53
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:21
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/SettingsWindow.xaml:31
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:32
msgctxt "Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:138
msgctxt "Message"
msgid ""
"The last attempt to load the project **{0}** failed. \r\n"
"\r\n"
"Do you want to try to load it again?"
msgstr ""
"上次加载项目**{0}**的尝试失败。\r\n"
"\r\n"
"是否要尝试再次加载？"

#. Message displayed when the solution file to open does not exist. {0} is a file path
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:169
msgctxt "Message"
msgid "The file '{0}' does not exist."
msgstr "文件' {0} '不存在。"

#. Message displayed when trying to open an unsaved file with the text editor
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:199
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:706
msgctxt "Message"
msgid "You need to save the file before you can open it."
msgstr "您需要先保存文件，然后才能打开它。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:209
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/EditorViewModel.cs:228
msgctxt "Message"
msgid "An error occurred while opening the file."
msgstr "打开文件时发生错误。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/PackageViewModel.cs:714
msgctxt "Message"
msgid "This package couldn't be renamed. {0}"
msgstr "该软件包无法重命名。 {0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/PackageViewModel.cs:752
msgctxt "Message"
msgid "A package with the same name already exists in the session."
msgstr "会话中已经存在具有相同名称的软件包。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionObjectViewModel.cs:100
msgctxt "Message"
msgid "The name is too long."
msgstr "名称太长。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionObjectViewModel.cs:106
msgctxt "Message"
msgid "The name contains invalid characters."
msgstr "名称中包含无效字符。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionObjectViewModel.cs:112
msgctxt "Message"
msgid "The name is empty."
msgstr "名称为空。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:44
msgid "External packages"
msgstr "外部包装"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:45
msgid "Local packages"
msgstr "本地套餐"

#. {0} is a file name
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:554
msgid "Solution '{0}'"
msgstr "解决方案' {0} '"

#. Title for the progress window of the session creation
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:251
msgctxt "Title"
msgid "Creating session..."
msgstr "正在建立工作阶段..."

#. Title for the progress window of the session loading
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:362
msgctxt "Title"
msgid "Opening session..."
msgstr "开幕式..."

#. Log message displayed when an exception occurs while opening a session.
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:393
msgctxt "Log"
msgid "There was a problem opening the solution."
msgstr "打开解决方案时出现问题。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:440
msgctxt "Message"
msgid "The following dependencies in the **{0}** package need to be upgraded:"
msgstr "**{0}**包中的以下依赖项需要升级："

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:448
msgctxt "Message"
msgid ""
"- Dependency to **{0}** must be upgraded from version **{1}** to **{2}**"
msgstr "-对**{0}**的依赖性必须从**{1}**版本升级到**{2}**"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:454
msgctxt "Message"
msgid ""
"Upgrading assets might break them. We recommend you make a manual backup of "
"your project before you upgrade."
msgstr "升级资源可能会破坏它们。我们建议您在升级之前对项目进行手动备份。"

#. Displayed in a button (must be short)
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:454
msgctxt "Button"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#. Displayed in a button (must be short)
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:458
msgctxt "Button"
msgid "Skip"
msgstr "跳跃"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:458
msgctxt "Message"
msgid "Do this for every package in the solution"
msgstr "对解决方案中的每个包装都这样做"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:686
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:726
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:976
msgctxt "Button"
msgid "Save"
msgstr "救"

#. Message displayed when trying to open a modified asset with the text editor
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:690
msgctxt "Message"
msgid ""
"This asset has unsaved changes. To open it, you need to save the session "
"first. Do you want to save now?"
msgstr "该资源有未保存的更改。要打开它，您需要先保存会话。您要现在保存吗？"

#. Message displayed when an exception occurs while trying to open a file with the text editor
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:714
msgctxt "Message"
msgid ""
"There was a problem starting the text editor. Make sure the path to the text "
"editor in Settings is correct."
msgstr "启动文本编辑器时出现问题。确保'设置'中文本编辑器的路径正确。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:728
msgctxt "Message"
msgid ""
"This asset has unsaved changes. To open it, you need to save it first. Do "
"you want to save the session now?"
msgstr "该资源有未保存的更改。要打开它，您需要先保存它。您要立即保存会话吗？"

#. Error displayed when trying to open the source file of an asset that has no source file
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:745
msgctxt "Message"
msgid "This asset doesn't have a source file to open."
msgstr "该资源没有要打开的源文件。"

#. Message displayed when trying to explore an unsaved asset
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:815
msgctxt "Message"
msgid "You need to save the asset before you can explore it."
msgstr "您需要先保存资源，然后才能对其进行浏览。"

#. Message displayed when an exception occurs while trying to explore an asset
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:835
msgctxt "Message"
msgid "There was a problem starting the file explorer."
msgstr "启动文件资源管理器时出现问题。"

#. Title for the progress window of the session saving
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:849
msgctxt "Title"
msgid "Saving session..."
msgstr "正在保存会话..."

#. Log message displayed when an exception occurs while saving a session.
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:874
msgctxt "Log"
msgid "There was a problem saving the solution. {0}"
msgstr "保存解决方案时出现问题。 {0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:981
msgctxt "Button"
msgid "Don't save"
msgstr "不要保存"

#. Message displayed when closing an unsaved project
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:988
msgctxt "Message"
msgid "The project has unsaved changes. Do you want to save it?"
msgstr "该项目有未保存的更改。您要保存吗？"

#. Message displayed when a session managed to save some files while some others have failed.
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1014
msgctxt "Message"
msgid "Some assets couldn't be saved. Check the assets and try again."
msgstr "有些资源无法保存。检查资源，然后重试。"

#. Title for the progress window of the package creation
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1103
msgctxt "Title"
msgid "Creating package..."
msgstr "正在建立包..."

#. Title for the progress window of the package import
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1166
msgctxt "Title"
msgid "Importing package..."
msgstr "正在导入包..."

#. Log message displayed when an exception occurs while importing a package.
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1187
msgctxt "Log"
msgid "There was a problem importing the package."
msgstr "导入软件包时出现问题。"

#. Message displayed when the selection contains zero or multiple packages but a single one is required
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1227
msgctxt "Message"
msgid "Please select a single package."
msgstr "请选择一个包。"

#. Message displayed when the user try to add dependencies to a package but no acceptable package is available
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1270
msgctxt "Message"
msgid ""
"There are no packages that can be added as dependencies to this package."
msgstr "没有可以作为依赖项添加到此程序包的程序包。"

#. Message displayed when a single location is selected but invalid for directory creation
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1333
msgctxt "Message"
msgid "Folders can only be created in the Assets hierarchy of a package."
msgstr "只能在包的'资源'层次结构中创建文件夹。"

#. Message displayed when some of the multiple selected locations are invalid for directory creation
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1335
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't create a folder in some of the locations you selected. "
"Folders can only be created in the Assets hierarchy of a package."
msgstr ""
"Game Studio无法在您选择的某些位置创建文件夹。只能在包的'资源'层次结构中创建文"
"件夹。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1495
msgctxt "Settings"
msgid "Always delete without asking"
msgstr "始终删除而不询问"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1498
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1577
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1607
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1647
msgctxt "Button"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1514
msgctxt "Message"
msgid "Xenko can't delete the {0} asset. {1}{2}"
msgstr "Xenko无法删除{0}资源。 {1} {2}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1520
msgctxt "Message"
msgid "Xenko can't delete the {0} folder. {1}{2}"
msgstr "Xenko无法删除{0}文件夹。 {1} {2}"

#. Message displayed when the user tries to delete a system package
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1571
msgctxt "Message"
msgid "Xenko can't delete the system package."
msgstr "Xenko无法删除系统软件包。"

#. Message displayed when the user is about to delete a package from the session
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1580
msgctxt "Message"
msgid ""
"Are you sure you want to delete this package? The package files will remain "
"on the disk."
msgstr "您确定要删除此软件包吗？软件包文件将保留在磁盘上。"

#. Message displayed when the user is about to delete a dependency from the package
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1609
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete this dependency?"
msgstr "您确定要删除此依赖项吗？"

#. Message displayed when the user tries to delete the root asset directory of a package
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1640
msgctxt "Message"
msgid "Asset root folders can't be deleted."
msgstr "资源根文件夹无法删除。"

#. Message displayed when the user is about to delete a project from the package
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/ViewModel/SessionViewModel.cs:1653
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete these projects?"
msgstr "您确定要删除这些项目吗？"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/AddAssets/View/ItemTemplatesWindow.xaml:11
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/AddItemWindow.xaml:10
msgid "Add asset..."
msgstr "添加资源..."

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/AddAssets/View/ItemTemplatesWindow.xaml:33
msgid "out of {0} file(s)"
msgstr "在{0}文件中"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:14
msgid "Fix references ({0})"
msgstr "修复引用( {0} )"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:36
msgid ""
"The asset {0} is referenced by other assets. Choose how to handle these "
"references."
msgstr "资源{0}被其他资源引用。选择如何处理这些引用。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:38
msgctxt "Button"
msgid "Replace all the references with a reference to a different asset:"
msgstr "将所有引用替换为对其他资源的引用："

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:41
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:60
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:14
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1162
msgid "Select an asset"
msgstr "选择资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:43
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:55
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select asset"
msgstr "选择资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:49
msgctxt "Button"
msgid "Replace references individually:"
msgstr "分别替换引用："

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:57
msgctxt "Button"
msgid "Clear this reference"
msgstr "清除此参考"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:65
msgid "Referencer"
msgstr "参考人"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:66
msgid "Reference path"
msgstr "参考路径"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:67
msgid "Replacement asset"
msgstr "重置资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:80
msgctxt "Button"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:81
msgctxt "Button"
msgid "Clear references"
msgstr "清除参考"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:81
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear the references of the current asset"
msgstr "清除当前资源的参考"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:82
msgctxt "Button"
msgid "Clear all references"
msgstr "清除所有参考"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:82
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear references for all assets being deleted"
msgstr "清除所有被删除资源的参考"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/FixAssetReferences/Views/FixAssetReferencesWindow.xaml:83
msgctxt "ToolTip"
msgid "Cancel operation"
msgstr "取消操作"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/AddItemUserControl.xaml:21
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/AddItemUserControl.xaml:38
msgctxt "ToolTip"
msgid "Import directly from files"
msgstr "直接从文件导入"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewPackageWindow.xaml:11
msgid "New package"
msgstr "新包装"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewPackageWindow.xaml:25
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:29
msgctxt "Button"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewPackageWindow.xaml:26
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:30
msgctxt "ToolTip"
msgid "Use the selected template"
msgstr "使用所选模板"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewPackageWindow.xaml:31
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:35
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:53
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:21
msgctxt "ToolTip"
msgid "Cancel (Esc)"
msgstr "取消(Esc)"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewPackageWindow.xaml:57
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:64
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewPackageWindow.xaml:63
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:70
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#. This button opens a file dialog
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/NewPackageWindow.xaml:65
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:72
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:959
msgctxt "ToolTip"
msgid "Browse directory"
msgstr "浏览目录"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:24
msgctxt "Button"
msgid "Browse for existing project"
msgstr "浏览现有项目"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:25
msgctxt "Button"
msgid "Reload last session automatically at startup"
msgstr "启动时自动重新加载上一个会话"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:82
msgid "Solution name:"
msgstr "解决方案名称："

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:83
msgid "(Auto-generate solution name)"
msgstr "(自动生成的解决方案名称)"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:89
msgid "Solution location:"
msgstr "解决方案位置："

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/ProjectSelectionWindow.xaml:94
msgid "(Same location)"
msgstr "(相同的位置)"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/TemplateBrowserUserControl.xaml:31
msgctxt "Menu"
msgid "Show in Explorer"
msgstr "在资源管理器里显示"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/Components/TemplateDescriptions/Views/TemplateBrowserUserControl.xaml:32
msgctxt "Menu"
msgid "Remove From List"
msgstr "从列表中移除"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:25
msgctxt "Menu"
msgid "Asset"
msgstr "资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:26
msgctxt "Menu"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:28
msgctxt "Menu"
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:30
msgctxt "Menu"
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:31
msgctxt "Menu"
msgid "OpenWithTextEditor"
msgstr "OpenWithTextEditor"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:33
msgctxt "Menu"
msgid "OpenAssetFile"
msgstr "OpenAssetFile"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:35
msgctxt "Menu"
msgid "OpenSourceFile"
msgstr "开源文件"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:37
msgctxt "Menu"
msgid "ShowInExplorer"
msgstr "在资源管理器里显示"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:48
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:15
msgctxt "Button"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetPickerWindow.xaml:48
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select these assets"
msgstr "选择这些资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:91
msgid "Name: {0}"
msgstr "名称： {0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:92
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:99
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:119
msgid "Type: {0}"
msgstr "类型： {0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:98
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:118
msgid "URL: {0}"
msgstr "网址： {0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:100
msgid "Tags: {0}"
msgstr "标签： {0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:103
msgid "Included in build as root"
msgstr "以root身份包含在构建中"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:107
msgid "Included in build as dependency"
msgstr "包含在构建中作为依赖项"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:111
msgid "Excluded from build"
msgstr "从构建中排除"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:204
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:205
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:206
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:207
msgid "Included"
msgstr "已包含"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:265
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add an asset to this location"
msgstr "将资源添加到此位置"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:269
msgid "Add asset"
msgstr "添加资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:290
msgctxt "ToolTip"
msgid "Update assets whose source files have changed"
msgstr "更新其源文件已更改的资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:317
msgctxt "ToolTip"
msgid "Import last effects compiled remotely"
msgstr "导入远程编译的最后一个效果"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:343
msgctxt "ToolTip"
msgid "Open asset in dedicated editor"
msgstr "在专用编辑器中打开资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:352
msgctxt "ToolTip"
msgid "Asset view options"
msgstr "资源视图选项"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:357
msgctxt "Menu"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:358
msgctxt "Menu"
msgid "Assets in selected folder only"
msgstr "仅在选定文件夹中的资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:361
msgctxt "Menu"
msgid "Assets and folders in selected folder"
msgstr "所选文件夹中的资源和文件夹"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:364
msgctxt "Menu"
msgid "Assets in selected folder and subfolders"
msgstr "所选文件夹和子文件夹中的资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:369
msgctxt "Menu"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:372
msgctxt "Menu"
msgid "Date modified"
msgstr "修改日期"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:375
msgctxt "Menu"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:378
msgctxt "Menu"
msgid "Unsaved changes"
msgstr "未保存的更改"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:387
msgctxt "ToolTip"
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:392
msgctxt "ToolTip"
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:397
msgctxt "Menu"
msgid "Grid"
msgstr "格网"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:405
msgctxt "Menu"
msgid "Tiles"
msgstr "瓷砖"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:418
msgid "Add a filter..."
msgstr "添加过滤器..."

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:422
msgid "Filter assets by name, type or tag"
msgstr "按名称，类型或标签过滤资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:448
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear filters"
msgstr "清除筛选器"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:490
msgid ""
"No asset to display in this folder or no folder selected. Check your active "
"filters."
msgstr "没有资源可显示在此文件夹中或未选择文件夹。检查您的活动过滤器。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/AssetViewUserControl.xaml:493
msgid "You can also drop files here to import assets."
msgstr "您也可以将文件拖放到此处以导入资源。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:29
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:123
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add..."
msgstr "加..."

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:54
msgctxt "ToolTip"
msgid "Replace..."
msgstr "更换..."

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:132
msgctxt "ToolTip"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:407
msgid "List"
msgstr "清单"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:408
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:472
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:530
msgid "{0} item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0}项"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:450
msgid "Add to {0}"
msgstr "添加到{0}"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:467
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:493
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add a new entry to the dictionary"
msgstr "在字典中添加新条目"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:471
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:529
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#. Keep the colon (:)
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:504
msgid "Key name:"
msgstr "键名："

#. Default name for a new key in a dictionary
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:506
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:522
msgid "New key"
msgstr "新钥匙"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:555
msgctxt "ToolTIp"
msgid "Character"
msgstr "字符"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:562
msgctxt "ToolTip"
msgid "Unicode value"
msgstr "Unicode值"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:938
msgctxt "ToolTip"
msgid "Angle in degrees"
msgstr "角度(度)"

#. This button opens a file dialog
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:985
msgctxt "ToolTip"
msgid "Browse file"
msgstr "浏览文件"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1027
msgctxt "Button"
msgid "Change values..."
msgstr "更改值..."

#. As for "Select all items"
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1036
msgctxt "Button"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1036
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select all values"
msgstr "选择所有值"

#. As for "Clear selection"
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1038
msgctxt "Button"
msgid "None"
msgstr "没有"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1038
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear selection"
msgstr "清空选项"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1040
msgctxt "Button"
msgid "Invert"
msgstr "倒置"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1040
msgctxt "ToolTip"
msgid "Invert selection"
msgstr "反转选择"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1157
msgid "Select the referenced asset"
msgstr "选择参考资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1167
msgid "Clear this reference"
msgstr "清除此参考"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1177
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1220
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1243
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select an asset"
msgstr "选择资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1181
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1248
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear the reference"
msgstr "清除参考"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1185
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1209
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select the referenced asset"
msgstr "选择参考资源"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1261
msgctxt "ToolTip"
msgid "Create an instance of this structure"
msgstr "创建此结构的实例"

#. It is ok to keep "null" in english
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1266
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear value (set to null)"
msgstr "清除值(设置为null)"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1273
msgid "(null)"
msgstr "(空值)"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/DefaultPropertyTemplateProviders.xaml:1318
msgid "Unable to load the object of type {0} from assembly {1}"
msgstr "无法从程序集{1}加载类型为{0}的对象"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/NotificationWindow.xaml:6
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:10
msgid "Select a package"
msgstr "选择包裹"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/PackagePickerWindow.xaml:15
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select this package"
msgstr "选择这个包裹"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/SettingsWindow.xaml:15
msgid "Settings"
msgstr "设定值"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/SettingsWindow.xaml:26
msgctxt "Button"
msgid "Save and close"
msgstr "保存并关闭"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:19
msgid "Operation completed."
msgstr "操作完成。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:20
msgid "Operation failed."
msgstr "操作失败。"

#. Log message displayed when an operation has been canceled
#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:21
msgid "Operation cancelled."
msgstr "操作已取消。"

#: ../editor/Xenko.Core.Assets.Editor/View/WorkProgressWindow.xaml:27
msgctxt "Button"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#~ msgctxt "Settings"
#~ msgid "Build cache directory"
#~ msgstr "构建缓存目录"
